其實cctai咁多痴線佬 政府係咪應該負責任

拉撚哂佢地返小欖

事.....諷

你係五毛 block

時事台的我不懂

可能佢地正正係政府喺小欖放出嚟

連登垃圾

十虫

淨係養3萬黑社會都應該負責啦